其實當年F4兩條柒頭皮有冇FANS???

吳建豪同朱孝天本身已經咁柒
仲要好似小醜咁拍埋仔仔同言承旭度

吳建豪後尾套轉角遇到愛 定唔知咩台劇都幾紅

仔仔個type就唔興了

吳建豪套下一站幸福好撚型WO

最近睇返流星花園都諗緊